而家咩事？連三叔都上神台

冇記錯以前兩登屌到三叔seafood開花，$1700換底板相信冇人不知冇人不曉。但出完S10系列之後就日日見到好多post吹奏，到底係打手發功定真洗底？
利申 Galaxy Note系列用家

連登=以前既discuz uwants

你都識講以前

冇諗過轉變得咁快啫，用咗咁多年三叔都冇諗過會有今日

唔通apple上神台咩

因為港豬善忘
［戴頭盔］唔係話apple無衰野 比較之下 三星仆街好多 廢時又比Pixel狗屈

事實apple冇進步

其他毫無進步
Apple 只係變大
阿叔係一部比一部多新技術

因為要捧三叔貶華為

屎為打手：
屎為已經超越咗iPhone/三星 x10000
偷技術偷個人資料就當冇件事

如果今次唔係賤價
風向應該係轉去屌個釘窿機mon

等apple產品回歸小眾係好事，根本apple好長時間，都係好小眾嘅產品

硬件 今年真係有創新
軟件都知衰寫過
第一批855機 高通7nm
有3.5嘅機得返勁少
價錢又平apple唔少 s10 vs xs

未用過s10加新系統
但起碼有改善

性價比完爆apple啦
怪就怪apple太賤

即係代表班盲反撚都搵唔到point駁 好事黎

samsung有野討論咪討論，近兩年iphone真係無咩新科技值得討論

申利：iphone7用家，如果唔係ios好用一早轉會，新iphone又貴又柒，買唔落手

未用過an機就由佢地用下 用過都仲落搭嘅話都唔洗理佢

An機除左pixel 其他都唔會考慮

三星好過Pixel囉 除左親生仔光環 什麼都也不是 影相都可以用黎打飛機既

你咪繼續sell囉 邊間公司搵錢都唔關我事
我剩係知商譽係有價值
理西你三叔同d大陸機識飛 都唔會用
Pixel剩係親生仔一樣野就夠晒買嘅價值

今時今日仲有人撐IPHONE XR /XS 就知咩事啦

299$ 一個APPLE 原裝 透明膠機身都有人買就明點解

IFAN狗D錢真易賺

原生OS乜功能都無
三星e家唔會爆炸 Note9漏光都肯換

火星達人上身